而家係時候諗下死線之後嘅行動

死線定係幾時? 星期三好唔好?
行動又幾時? 星期六or日?

目前最有效嘅始終係癱瘓機場
但記住去機場目的唔係搞遊客
係要令機場無法運作
最重要係飛機啲貨嚟唔到香港 啫貨運個方面

希望大家一齊幫手諗下計仔
之前聽過話要令機場員工返唔到工
仲有無更有效嘅方法?

警察還眼

721

811

光復香港

時代革命

㩒錢 要keep住㩒 唔好㩒完又放番入銀行

有錢既盡量㩒 叫埋身邊人㩒

推

無可能坐係到等人幫

自己香港自己都要做野

[正視聽]感激留守到最後幫手叫走每一個人既前線手足，屌柒啲無裝坐係到禁電話既豬隊友

幫手推同讚下佢地，有勇有謀，頭腦清晰，仲要以身為盾

［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

癱瘓機場係和理非要做嘅野

做多啲宣傳

824 入機場

咁就幫手開多兩個post

啲post推唔侑 要搵啱時間
最好就係見post就入去留言
812我係咁

撳錢幾有用
繼續社區警暴文宣
有人發起724機場交通壓力測試

死線我覺得八三一幾好
一黎呢個日子好有意思
14年就係831被落閘
二黎民陣已經搞緊遊行去支聯辦
三黎有時間文宣

記住 呢家死線係響政府到
拖長對我地有利
一黎九月有美國香港民主法案
加上今年十一對維尼太重要
搞閱兵佢就係想提振威信 死要面
香港繼續抗爭咁佢既算盤打唔響仲好樣衰
最後支共經濟差到貼地
就讓我地呢粒子彈飛一陣
好快直插敵人心臟

831太遲

咪撚再攪雞場啦,有撚柒用既咩,
攪下咩唔撚交稅好撚柒過
攪雞蟲又失民心

失閪民心啊
得813大陸假記者有啲爭議之外
入機場好成功

推推推